放 AJ11 Sace Jam US9.5

全新有單 $2100

紅藍線交收
有意及睇相請tg：